台藝人秦偉性侵案判刑8年 最小受害者年僅14歲

現年51歲的台灣藝人秦偉前年6月被一名女造型師控告性侵，並指控秦偉以「我真的想生孩子」、「很喜歡妳」等藉口哄騙她上床，結果引發多名女子陸續向台灣《蘋果》投訴自己也慘遭秦偉性侵，引爆演藝圈震撼彈。

秦偉雖出面宣稱自己只是「感情偏差」，但台北地檢署查出共有8名女子遭秦偉性侵，且其中有兩名未成年少女，年紀最小的只有14歲，因此以強制性交等10罪將秦偉起訴，並具體求刑41年。臺灣台北地方法院今天判秦偉8年徒刑。

據台媒報導，在8名受害人中，有2人已婚生子，但其中一人可不想被二度傷害及讓家人知情，選擇不出庭作證，僅7名被害人在審理中出庭作證，而包括女造型師、女編劇及當年未成年被害人，她們在法庭指認室內訴說當年被秦偉性侵過程，部份人作供時更哽咽失聲，又有人聲淚俱下。
根據起訴指出，女造型師指控秦偉在2010年3月，邀請她到秦家做造型，但他卻趁造型師在衣櫥前挑衣服時，將女造型師推倒，不顧女造型師反抗，性侵得逞。

2002年間，秦偉還邀約年僅14歲的粉絲後援會女粉絲到他主持廣播節目的電台，趁著節目結束後，將女粉絲拉到男廁性侵得逞，涉犯對未成年性交罪。2003年間，秦偉在電視台錄影後，又趁著女粉絲來探班時，將女粉絲關進茶水間內，企圖性侵，但因有人在外敲門，秦偉才作罷，涉犯強制性交未遂罪。

2007年間，又以商請拍攝MV為由，搭訕年僅17歲的便利商店女店員，開車到汽車旅館，強逼性侵女店員。又趁著七夕情人節時，載女店員到巷弄內，在車上二度性侵女店員。

2010年時，秦偉又認識幕後女編劇，邀女編劇到家中，強行拖女編劇到房內性侵，女編劇大喊「不要拉我」，秦偉仍硬逼性侵得逞。

2011年5月間，秦偉又以洽談專輯製作為由，邀約另一名被害女子到住處，秦偉還假裝打電話給父母知會，造成被害女子以為秦偉住處還有家人，不料一進屋發現屋內空無一人，就被秦偉強押在床，女子表示自己生理期來，若發生性行為男生會倒楣，秦偉才罷手，涉嫌強制性交未遂罪。

2011年間，秦偉又透過臉書認識一名女子，以吃宵夜為由載女子到他住處，女子表明不願意，秦偉仍性侵女子得逞。2012年6月間，秦偉又在臉書認識另名女子，也將女子載到家中性侵得逞。

2013年2月間，秦偉結識一名住在南投的女子，得知女子要北上找朋友，秦偉也跑去找女子碰頭，將女子載到他位於信義區的家中，對女子強抱企圖性侵，但剛好門鈴響，秦偉才沒得逞。

控方考慮到被害女子指證歷歷，秦偉卻不顧被害女子意願，不斷以「很喜歡你」、「我真的很想生小孩」等話術哄騙女子，但性行為後卻不與女子連絡或敷衍應對，加上秦偉對被害人名字等背景都毫無印象，卻屢屢以同樣手法犯案，證明秦偉不是單純感情偏差，而是具有偏差的性侵害心理，不尊重他人，且其中一名被害女粉絲年僅14歲，秦偉應訊時卻都矢口否認，沒有任何悔意，惡性甚重。

控方因此認定秦偉犯下4次強制性交罪，各具體求刑4年；對未成年者強制性交罪共3次，分別求處6年徒刑；2次強制性交未遂罪，各求刑2年；還有一次對未成年強制性交未遂罪，求處3年，共具體求刑41年，控方起訴時並希望法院鑑定秦偉是否有強制治療的必要。

所以咪話

呢d例子似勞資糾紛多

係咪 有個搞完 仲肯比佢約就知咩事

成班臭西，搞完一次再約自動出來